[多圖] 不得不承認, 韓國人整體衣著水平遠超日本香港

雖然我本身好撚反韓嘅
但事實上去過韓國都知，南泡身高的確唔簡單
我本身180，當地高過我嘅人一街都係
而且肥人比例少
先天條件好，男女又著重化妝
衣着水平咪好似比香港高囉

on9 你改做淘寶圖 我會信

香港衣著幾時高過
成班港女淨係敢著鬆身大口袖衫遮肥肉

佢地真係幾注重打扮

其實係好事黎

日本高班好撚多喎
韓鳭有咩brand上倒大台

T shirt 襯西裝褸真係柒到無眼睇
不過喺旺角都見大撚把仔咁樣著

有圖有討論

香港就唔講啦
日韓呢幾年衣著style都係互抄
不過整體韓國唔及日本

洗撚討論 你講韓鳭有咩brand ?

我既理解係,
韓國係抄2000年頭既日本, 再加以進化改良,
至於日本,佢自2000年就一成不變, 近幾年忍唔住唯有抄番K-POP

你話日本仔好型,
想你PO下佢地啲圖, 大家交流下

天氣唔同
係香港點玩layers，咁熱
個頭整完出去十分鐘就收皮，咁濕

有無諗過同你去既地區有關？
難道我行轉深水灣就可以話香港窮人比例少？

而且
肥毒佬無自信唔出街你就唔會睇到

韓國應該最平啦, 我啲窮撚最鐘意韓國網店買衫,
個價位同淘寶差唔多

我覺得首爾江南班男仔,
型過中環果班男仔

呢個韓仔都係普通一件長袖衫姐

男果堆唔係好掂喎

以前係韓國官網買, 近年開左台灣版

係連登講衣著

呢個網啲衫

咁你PO 啲你認為掂既男圖, 交流下

個個都衣不稱身咁就叫型

不知幾FIT

老牛 Tee 我同你講衣著水平最撚高既地方係milan ,連阿伯都潮過人

單眼皮已經係基因缺陷啦

屌 咁撚高着乜都唔會差得去邊㗎啦
利申 165

得女人型小丑

林子善扮華dee?

著索少少連被連登毒撚話臭雞博屌 緊係啦
連登班毒撚根本男人公敵黎 搞到眼福又冇又多死魚 啲女唔敢主動了驚淫

全部都靚仔靚女 靚仔靚女著乜9都型架啦 人地唔著衫出門口都有人話佢地有guts
再睇番港仔港女咪又係一9樣
講到尾 人靚著乜都時尚尖端
人唔靚著乜都地攤鄉下仔

日本唔係一成不變
係本身人地個文化係好多元
你去原宿你會發覺成條街d人個個風格都唔同
韓仔玩oversize日本不嬲玩緊, 不過風格有差異
當然參考其他亞洲市場, 日本都有做, 因為市場主導潮流

人地靠整容, 但靚過好多冇整既香港人

樣靚點著都型架啦

其實韓國人骨架咁好
男180腳長
女165有腰有腳
先天優勢, 樣7都唔緊要

係化妝+整容

唔撚關衣著事，純粹因為港男大部分身型都柒
上身長下身短，短腿基因
所以點襯都柒

原宿果班, 只能講奇裝異服,
果班人, 二十年前咪又係咁既LOOK.
日本人啲打扮, 十年如一日

近年所有學生, 都係抄韓國果啲空氣劉海, 一字眉,
只能講,日本時裝已死

冬天大把香港仔咁著

ader error
gentle monster
Rok Hwang
你要比實冇得同cdg Yohji Yamamoto比，畢竟人哋已經發展咗咁耐。但係的確係多咗好多岀名嘅韓藉designer brand

香港仔著得冇咁修身

好明顯唔關事
身材好個d一樣著得好歐美feel
好感露

Yohji Yamamoto 四十前既事啦,
新一年日本設計師,青黃不接,
韓國設計師先係接班人

意大利人好似得一套著衫風格
黎黎去去都係大褸+皮褲+拎袋

鳩短囉不過

都係,樣都係其中缺點

韓國人天生啲輪廓骨架好岩整容

醉曖傑少

泡菜潮流一味抄，抄八十年代香港，當時嘅香港咪又係抄日本

差件羽絨咁就下話
熱撚死你啊

嚇撚死人

你覺唔覺你句野係病句
整撚咗容唔靚過無整嘅人
咁佢整黎jm9???

女人唔敢講
但香港夏天熱到仆街
唔生汗癬同濕疹已經可以還神
仲講襯衫，求其一件U記算啦

韓國人不嬲係最注重外表既國家
不過識唔識著衫又另一件事

其實呢d髮型真係好撚7

我以前崇日反韓果陣,都好似你咁諗,
係,韓風係抄90年代香港日本,
但佢最叻係新舊組合,
90年代髮型+ 現代韓式電髮染髮技術+ 歐美Hip-hop Look
變左新的潮流

韓國d衣著仲係我老豆嗰個年代咁都叫型？唔撚係啊，日本都識行簡約風，香港直頭行得前

呢個係幾年前潮流啦
而加outer個cutting一定要闊d
下擺唔可以咁貼
最好有back print

好過香港就唔出奇
Style上好過日本就完全唔覺
日本衣着文化真係好撚多
最基本嗰啲oversize layering都玩得好好睇
不過韓國人身材好過日本香港多多聲
所以佢哋着衫都好睇

日系就話姐, 日系講究多層次,
但韓系,好多都係一件簡單式,

呢條類都純粹外套+TEE

唔識欣賞

閂左個美顏filter 再講

屌，油頭粉臉
正一白面基佬

班男仔其實着得好普通
可能只係纖瘦面形所以睇落有加成

韓式長髮都好好睇

咁你覺得咩髮型好睇,
請PO圖

韓國係將舊既時裝, 重新現代化改良,
仔細睇下, 同90年代其實有差別,
以前都冇人染髮啦

學到嘢 原來用隻碗CUP個個頭剪髮
+70/80年代 衣不稱身就叫型
色都唔洗搭
你老味 木村真係屌打 自己睇木村同VISVIM
日本山系 樣樣都好睇過韓國人

呢pair好睇
但果個都敏俊頭好7

反而我見好多矮仔wor，跟住聽番黎韓國都真係幾極端高既好高矮既好矮
我未到170，但好多20幾既都仲矮過我

普通到

香港根本無得比，個設計產業咁萎縮
再深一個層次就會帶埋入歷史社會經濟

香港著得潮有品味嘅人你見唔到唔代表無。但普遍嚟講，問心嗰句，你平日身邊啲人啲衫邊到嚟？咪又係淘寶，淘寶咪即係近八成左抄右抄用cheap料。

你可以反駁話咁街上咪又賣淘寶中國貨？係嘅，但人生就即係取捨，當你選擇去買一件抄人或者料差剪裁差嘅產品，咁當下你都為你自己做咗決定。你支持緊抄人嘢嘅行為，或者決定用錢買新鮮感。

品味依啲嘢好複雜，不過都係由態度同選擇組成。而且無品味又唔會死，買到樓緊要啲，係咪先？

日本啲衣著文化,我覺得好老土,
你有冇圖?

呢家啲日本明星,都係走韓風, 例如三上悠亞

鄉下仔，你去撚過MILIAN未 我年年都去一次睇室內設計展，連70歲阿婆都著CANADA GOOSE，主座教堂D 餐廳老細好多係DESIGNER 人地意大利佬FASHION 同 DESIGN 係入左血，仲要每個人都係著出自己風格，唔係跟風，老牛TEE，MILIAN 衣著水平絕對係最高，連PARIS都比唔上

我淨係覺得韓國人著衫好彩色
上次日本旅行，有個日本人一眼認出我係香港人

佢話香港人著衫似歐美風格
而且比較顏色通常比較沉實

孔劉不知幾MAN幾型,

車條線都仔細過韓妝嗰撻濕疹eye shadow

木村都OUT啦,
佢2000年果陣LEVIS+長髮+RED WING的確引領潮流,
佢啲潮流, 已經係20年前產物

但近年變左老牛郎, 後來連個髮型都係抄美國油頭,
人地美國興左5年, 佢呢家先抄

我講你正話張相

真心想問點解我著得潮就係，所謂潮可以好樣衰

反而簡單美式風格都可以好好睇

香港咁撚熱
著多件衫都出汗

講咁多做咩? PO圖啦,
我見親既意大利老都係一式化,
唔信你就PO出黎証實下

樓主走先
呢到好多盲反韓撚

簡單gel起有少許蓬鬆既all back

樓主平時follow d咩睇韓國衣著
我本身都算高韓國d size啱我所以年年都去買衫
除左之前share台灣果間仲有冇其他網店男裝？

呢種我覺得好睇過港式油頭

呢個解釋第一次見正，咁都比你諗到，連韓仔自己都認係抄香港九十年代，你居然話改良

人地成50歲唔通仲扮後生咩
而加玩佬味

公屋樓下啲mk仔咁

韓仔呢D襯衫咁多層次 香港有幾多個月嘅溫度可以著得到
韓國夏天都仲可以著到兩三層 香港夏天背心加件shirt都已經熱到痴線

我有幾個韓國最熱門既TAG
스타일 - -----Style
패션---------Fashion
오오티디-------- OOTD
훈남 ----------帥哥

韓國班潮人,主要PO圖都係用呢幾個

只於網店, 我純粹係Google 打 韓國男裝網店, 就會有一大堆推介

所以我跟韓妹打扮 買衫淨係買韓網
不過近幾年00後都開始識跟韓風 係90後老土姐

30度著乜撚長袖

漸層染髮,係近年歐美新興,
空氣劉海,係90年代港日產物

90年代髮型 + 2020年染髮 = 新風格

成個龜頭咁
樓主冇去過韓國見真韓國人
好撚柒啊屌

後生一代日本明星, 無創造新潮流,
取而代之, BTS V, G-DRAGON帶領新一代,
所以點解韓星反攻日本

仲有遠超日本真係笑撚左，睇下幾多日牌打入歐美市場先 韓仔咪又係著歐美日牌子 韓仔最撚鐘意咪著THOM BROWNE，不過日本BRAND呢幾年係衰落左，韓仔十條街都未追到啦，仲要話意大利佬唔夠韓仔潮，真係笑撚死韓流80，90年代LOOK 咪又係抄歐美GUCCI 果D,睇STRANGER THING 入面D細路著得型過韓仔好多啦，見下世面至吹奏韓仔啦

都唔算多層次啦,
韓風好多都係一件式

GOROS....VISVIM...CHROME HEART呢啲,
己經係十年前過時產物
2020年係韓牌時代

你最頂po出黎真係襯得靚嘅起碼三層以上
D一層嘅其實同日系好相似

真係有改良到 其實每個潮流循環都會有少少唔同迎合當代審美 例如依家韓妹著既墊肩西裝都唔無八九十年代咁起角

得罪講句，唔識嘢嘅先會話韓國時裝好過日本
淨係講手工quality，mij 同 mik 已經無需要再討論

啲反韓撚幾癲下

係對自己有無要求啫

即係一個人對自己有要求，都唔會想俾成幾百萬住臭格，淘寶傢俬搞吓間屋，或者去ikea買傢俬當自己屋企叫北歐風啫。

人哋就算經濟再差，人文精神係根深蒂固。香港人係難民後代，帶得走嘅，留得底嘅又有幾多？

一個有品味嘅人，通常每方面都有要求，不論背後嘅經濟價值，佢嘅選擇都唔會係粉絲當魚翅，係有用心考量過

當然，去到嗰種品味老人嘅層次，就好似好食茶記嘅水吧師傅，態度是撚但但已經係習慣成自然。佢同你講佢杯奶茶係是撚但沖，但背後已經係沖撚咗廿年嘅精髓。

韓國望落乾淨企理, 唔會好突兀
相反日本注重個人風格, 望落可能會違和,但係有啲真係好靚

我覺得呢兩個國家無得比, 各自有佢特色

不過香港一定差幾條街, 畢竟香港啲fashion 只係跟風
利申:唔識fashion

喺連登講fashion真係曬氣
仲要見親韓國兩隻字都例屌
見你踩日本又例屌

睇下首爾時裝週先講啦

香港男裝就咁著一件普通短袖U記
落街行十分鐘，啲汗多到好似跌左落水咁

我日系出身, 以前成日J 三宅一生,川久保玲,
但後來發覺, 首爾時裝週好多年輕新力量,
價錢平過日本品牌一半

冇計 香港係國際城市
自然跟下呢啲跟下嗰啲 演變成自己style

港女最大問題係冇鬼妹身材學鬼妹衣著

成個minion咁
韓國整容周？

聲稱 168，實際164-165左右。都可以著得好睇。

係...日本風格好好睇,
但呢啲風格, 已經係三十年前產物,
日本固步自封!固步自封!固步自封!
重要既野講三次

我都懶得同你D鄉下仔講你自己諗下 兩大時裝周係邊撚度攪 一個 係MILIAN ，一個係PARIS， 再善用下GOOGLE，再數下意大利有幾多頂級品牌 ，中價野STONE ISLAND 都己經大把韓仔著啦 你老味 韓牌咪得D窮撚著，根本係淘寶野級數，笑撚死人咩

右二
我阿公中風之前，日日都咁著
花紋都一樣

2020年的確係韓風年代，但樓主你又未必要踩其他風到地底泥…

潮流未必等於經典，你拎意大利巴黎上枱，未必太自大了吧

人哋好早年代，已經是時裝王國，有一系列奢侈品牌；韓國是k pop做得很好，但過多十年會唔會可以一樣咁hit呢？ 本土牌子可否打入國際市場呢？ 有否足夠時裝文化去支持呢？

你望下香港可略知一二

Style嘅嘢個個人審美眼光唔同
日又好韓又好
本身日韓brand已經開始好多Mix埋
襯得靚 carry到 咪靚囉
柒 點襯都係柒

人地靠整容, 但靚過好多冇整既香港人

多謝提供笑話

再嚟就係Style and taste

但個人無自信，俾件龍袍你都唔似太子，理得你韓國造定日本造

咪玩啦五寶

樓主曲線反韓 高汁

你地以為韓國時裝,靜係得K-POP
真係要睇下首爾時裝週, 幾撚出色

[img]
]

死圖
你要用 URL 去PO IG LINK,先會出到圖

意大利果啲LOOK我睇左十幾年,
睇到就快訓著,

吓我之前好迷韓國
然之後去韓國先發現
啲人好撚柒喎
韓仔係識襯衫過好多香港男仔
但佢哋男同女都生得幾柒下

係阿 日本係回唐，但係一個SACAI 己經收哂韓仔擋啦

自膠，補翻

人柒就要著撚到乜乜77咁
生得靚嘅 都唔洗點打扮

有身型咪著到
西裝好蝦人著

樓主淨係po整容雞鴨圖

意大利其實出色在於佢地對剪裁既執著,
但係創意上黎講,真係麻麻地,

巴黎時裝就反而創新啲,
當年山本耀司, 果班創意派都係去巴黎

亞熱帶地區其實係咪得健身一條路

我自己覺得香港人著衫
最大問題係啲顏色配搭出撚哂事
一係就全黑，又或者太多顏色，衫褲鞋撞撚哂色

人哋其實好大膽，由cutting到裁料，成個時尚產業係一種循環，背後係有好大嘅社會因素推動

嗰啲人見樹不見林，韓國的確無產出佢哋腦入面時尚周期入面嘅嘢，但佢哋係轉化緊舊物

見返成個industry，無咩大革命，都係因為人類依幾廿年個思維都無點真正革命

你睇friends，啲笑話到依家都仲笑得出，都知其實我哋都只係喺圈入面轉緊

但比較工業革命、一戰二戰前後，人類成個生活都唔同晒，到四十年代至二千年，都有唔好思維衝突，社會階層有重有變化。平權、環保、社會向上流，依啲議題唔係依十年先發生，事實上已經唔係新鮮事。

不如問返自己點解咁落後仲好，時尚圈都係跟住世界轉

韓國是k pop做得很好，但過多十年會唔會可以一樣咁hit呢？

淺論韓國音樂後勁不足，日、韓、歐美音樂比較，日本將再度把亞洲音樂娛樂這一塊版圖給拿回來

得啦 韓風天下第一 取代法國，意大利兩大時裝大國啦 鬼佬都要著韓流得未 屌你個鬼佬都型過泡菜仔好多啦

韓仔無論男女襯衫都要好突顯個layer
著hoodie/sweater 裡面都要內襯件oversize tee/shirt
喺頸/衫尾露個layer出黎比人睇
香港天氣應該晚秋入冬先可以著到
你望下依家入秋都係一件tee就出到街

咁又唔係, 近年法國好多新搞作
巴黎世家, LV等等

其實都反映到韓國人特質，睇返韓國建築就知
因為韓國喺東亞史入面都係叫弱國，其實好撚悲壯，又受儒家思想所影響

所以有種要變強，想突破，要大要金要強，另一方面受儒家影響，強調君臣之禮，一打開門就係君主。

點解要整容？快囉，即時見效。要強調性格，誇張，線條明確，一就一，二就二。

日本正正相反

比咩春韓國日本香港啫，要比都唔係咁比啦。再者，香港要同人哋比，真係好難比

Well said brother
但武力是不可取的，期待下一位「天才」改變世界人文風氣

又唔一定係layer嘅。下面有啲例子，冇layer情況，用下飾物去襯衫。或者襯色。

你認真定反串?
裡面幾張除左第2條女襯得夠young同尾2右邊條女襯得夠文青外
之後其他都麻麻地咋啵
特別係最尾右邊條仔個身形炒哂車...
定係我唔識fashion

佢哋個身型已經比我地好

韓國就算係本身個樣肥毒柒都好注重自己儀容同衣著

香港男仔唔知點解會放棄自己

冇layer係爭咁啲
但好過就咁一件oversize，全身得一隻色同埋短袖短褲又或者全身用牌子堆砌出嚟
咁瘦有瘦著，壯有壯著
唔係個個都有咁大隻

其實Oversized Blazer+ T shirt不嬲都係呢兩年嘅trend嚟㗎喎 大把鬼佬着

定純粹你自己carry唔到就話人柒？

連登仔反韓架
講乜都唔啱

空氣劉海同一字眉日本幾十年前已經興完

比起港男港女打扮多元化有風格好多啦

終於見到ching唔係派膠

香港著得唔同少少都比人標奇立異 笑 屌 影上網

明明自己無美感 無潮流觸覺

著到九唔撚搭八

韓國人好撚柒

唔係髮型問題咩

有撚用咩 行陣街 塊面d油就反撚哂光啦

著短䄂衫都濕撚曬你話「一件長袖姐」

樓豬比嘅圖我覺得一般般啦
其實香港啲女都叫識著衫嘅，我覺得主要係大部分香港男仔真係要執執個look

覺得某程底 日本係一個 幾封閉既國家

衣著 歌影視 （除左動畫），太日本風格

連接唔到世界

D女同大陸妹有咩分別
D仔更加係
吹捧韓風同捧大陸仔一樣
依家韓風同大陸化差唔多
特別係女

有樣有身材著背心短褲人字拖都好睇
冇樣/冇身材就要整色整水，最後整埋容

以柒既角度黎講
你啱

唔同意
好普通咋喎
樓主眼盲？

會買日本既衫再襯出韓國果種style
韓國d衫好撚cheap不了

日本人老中青衣著根本亞洲頂尖。佢哋有嗰種自信再加對美嘅執著先造就到呢樣嘢，韓國人唔整過容都唔敢著靚啲放上網，高下立見。

又浮誇又柒
我都係鍾意簡單啲
依家啲個個當自己係明星著到勁浮誇又知自己柒，樓主係唔係

唔係喎啲女都係咁話人

柒撚到呀

香港衣著幾時高過
成班港男著到勁毒衣領勁皺油頭粉面都敢落街

男既咁撚7都貼出黎

可能因為真係經歷過8-90年代，
所以唔式欣賞韓式僞8-90年代打扮。
好撚柒。
張國榮、陳百強、梅艷芳、黎明、黃家駒等當時外型衣著都好睇好多。
香港平民百姓當年亦都著得好睇過上面啲相中人。

一味死抄張國榮、黎明

利申:唔識著衫

其實係真 韓國好多勁brand

中坑羽絨潮流尖端

就咁一件hoodie mk窗簾頭都叫型

仲有
香港天氣都好難整空氣流海果啲
化妝還好 溶哂可以補係柒啲啫
但空氣流海出多一陣街都出汗出油變barcode

pr 嚟嘅 拉

正 一個post block哂盲反韓嘅毒撚

韓國同我哋香港80年代根本就一模一樣，落後左40年

唔覺 日本勁高班

係玩足咁多年，居然仲有人覺得韓仔潮，張國榮在生都唔知好笑定好嬲

因為佢地每個人都有個明星夢

地盤佬咁似彭于晏

柒

身型比例好 是但著你都覺得好睇

香港一年四季都唔使住長袖衫
根本唔凍

睡褲出街

江南美人

Cls

夏天出去行幾步已經出晒汗
個頭又笠 個妝又溶

無錯 mik只係比mic好少少
東大門完全係東門feel
買衫鐘意買日本 台灣好過

笑到癲

韓國人只係生得高大咋.......

你去港島區啲人都高啲 唔知係我錯覺定點？

韓國啲衫最大問題係唔夠精緻
就算中高價嗰啲擺個半年你都會覺得有啲過時

而家著得好開心，過多個三五年你望返好多韓國look都會覺得做乜鳩點解當時會著呢啲

你拎秋冬衫同人比韓國咩天氣，你唔好拎佢同東南亞啲背心短褲男比。

Btw 佢哋衫啲淘寶味好重，同日本整體人衣著水平差幾截

樓主你都係慳啲啦浪費資源出垃圾post

有啲單眼皮都可以好charm嫁

睡褲都屌打班南泡

講韓仔骨架好。真係笑死人

整容一定靚

佢地天氣夠凍，可以多幾層layers襯，點比

又係樓豬呢條死韓撚

寫必須承認咪得囉
不咩得不承認

韓國網店咪又係喺淘寶入貨，死傻仔

以前有首歌叫不得不愛=.=

義大利同法國一樣都係末落帝國懶人一族，冇乜好提

香港一年都係得兩個月著長袖

各花入各眼者

衣著同健身同樣重要，
唔好成日講到健身>ALL啦

韓國係咪冇夏天

女人先咁話女人
同D女仔朋友行街聽唔少
反而男仔有野一定睇左先

唔講以為大陸仔

咁韓國人碌鳩先天呢

未認咗去 依家啲女都係中意買韓國代購衫

韓國好鐘意玩全黑，真係笑死

人地用色同配搭都屌打韓仔

咁都叫靚

唔係話啲咩 但衣著水平呢個term聽落好戇鳩

佢哋整容係為咗變樣衰㗎？冇靚過香港人咁整嚟托？

唔明有咩特別有水平
冬天一街都係咁普通一件黑外套 老牛

我係絲打，真係好撚憎韓國個重style
韓仔成班女人型咁，搽粉仲厚過我
我要男人味十足，似返個男人既男人呀！！

你自己po出黎嘅都型一萬倍

以前香港屬於日本
日本香港 正喎真正翻鄉下

講閪咩 我係香港著件背心都覺得熱啦

係柒方面係真係遠高於日本

要睇我睇8-90年代香港娛樂圈就ok了，
要睇才華靚仔我睇張國榮陳百強，唔使睇整容山寨嘢。

講句公道說話 好柒！

有咁問題？外國都大把人咁着，全黑都有細節位

香港咁撚熱，著Tshirt短褲就夠

著衫呢啲嘢互相欣賞下咪好
成套搬過嚟另一個城市根本唔work
你想像下你post嗰啲相如果個背景轉晒做油尖旺銅鑼灣會點？
到香港人咁樣著出街你又話人地懶特別扮晒有性格架啦
更何況你post嗰幾條仔著出嚟根本唔覺得有咩咁特別

唔好以為自己好理解啦 睇多啲野

好似

你都ON撚鳩
根本我男人一個，係香港要去到十一月先有得襯下衫
5月開始根本只可以一件TEE 加短褲./長褲
加多件機能性背心都覺熱呀DLLM.....

著衫好睇重要之外, 仲要舒服呀。你周身唔聚財，你個樣都唔方精神啦
件衫多layer有撚用

香港大部份人着都係係實用簡約，唔會冧點樣襯，唔好柒就得，

你以為香港人鳩好長？

你兩條Link 入面既衣著基本上屌打哂樓主貼個d 。 此post已完

樓主水平好撚低

好耐冇去過韓國
細個最有印象就係有部分年紀大既阿叔
著衫幾好睇 個身仲有香味

sacai, ambush, noir kei ninomiya, tomo koizumi呢堆都叫青黃不接

好睇咩 唔識欣賞

其實香港得4個月唔熱
真係得個4個月有得扮下靚
想點姐

連你條臭閪都要明就好啦

韓牌款係幾特別仲做到trend
但認真韓牌啲料嘅quality要搞搞佢
同埋始終日本cutting係做得靚好多

風格另一回事啦
重點都係遮醜姐
又有幾多敢著sporty d

亞洲個潮流依家係佢地領頭，當然超越

日韓起碼年年有fashion trend,香港真係唔care

中人以下, 不可以語上也

樓豬淨舉埋啲mk公廁look就當係fashion
0探討空間

淘寶成日偷韓網啲圖

有個牛仔褲加衛衣
屌咪又係睇樣

男人老狗成個死乸型咁
女嘅整容整到倒模咁
完全認唔到啲樣 個個都一模一樣
身材又唔係好 又係整番嚟
化個妝化到隻鬼咁

真 仲要講香港中環 一個二個都係要翻工西裝友 唔通無啦啦又染又電咁咩

要比都唔係攞呢張嚟比卦，老實講句首爾fashion week 嘅street style好過呢張相全部人

女嘅髮型同妝都唔襯套衫，colour palette錯撚晒
男嘅想玩鬆身外套但係cutting唔夠俐落又唔啱身，搞到好似無熨好件衫咁

架妹純好多

Milano好垃圾喎
有一半女都係著皮褸+牛仔褲以為咁就係fashion(好多一睇就知係假皮）

你有冇去過Milano 架

其實韓國brand sell 創新多
日本就sell 手工技術多

真係唔關個樣事？

有冇諗過係樣嘅問題

香港文化衣著無謂不值一提

但日本一定係亞洲最高

香港點撚樣著依啲呀熱到咁 冬天著多件嬲都出汗

韓國好多矮仔wo

千篇一律喎

肥少少著緊身啲、暴露啲咪又俾人笑肥咁搞法咪淨係著鬆身衫囉

講到尾點解唔肯比心機健下身做下運動
講緊男女都應該要

樓主今年幾歲？

17 歲

樓主貼出嚟嘅配搭，人地當地可以著半年
喺香洪港咁嘅亞熱帶地方，得一兩個月著得

佢地其實係東北人 平均身高梗係高啲

你都係睇多 d 巴西焗油 fda 先再上黎鴆 up 啦。

睇回覆好多人好酸

唔知樓主時尚觸覺有幾強可以斷言日本時裝已死

旺角d仔同上圖嘅韓仔都carry 唔到
我細碼絲嚟 真係carry唔到

講真 日本brand講求傳承同文化
日牌啲細節位都做得好靚
韓國堆brand先唔講佢地不斷互抄一線brand啲design
佢地啲質地真係大陸淘寶貨色
如果你要拎韓國堆7牌比 真係過多五年仲係到先同我講

仲有韓國仔咪又係著下巴黎契媽 古馳同埋巴寶莉
根本上同大陸仔既衣著taste無分別
出到尖沙咀如果有條仔唔撚出聲而著到咁要你分佢大陸仔定泡菜仔根本難分到仆街

但係香港衣著水平唔高係真 因為大家追求既野唔同
我地香港人大部分追求樸素平實
而你話韓國超越日本！？
大部分泡菜仔同大陸仔去到日本以為著得好撚型
其實走轉原宿 大部分架仔暗底地笑你7同唔識野咋
啲items亂咁襯 成個fuck boy咁

利申做過陳記 古馳sales

平心而論
你幅韓仔圖好過樓主嗰個
件外套夠挺身 print tee有心思
真係好睇身型同件衫嘅quality
樓主嗰個柒在入面件白tee太削 好似底衫
旺角d仔柒在一望就知喺旺中買

平一半但手工質地材料渣唔嘛一半呀
你仲未明嘅

$5000 一件衫
Made in Japan 同 made in Korea
我一定揀 made in Japan

我去Milano都係見一半女係假皮褸+牛仔褲
可能我都係鄉下仔

韓國人係身材好

好老實，一啲都唔靚

我覺得日本最正係佢地唔鍾意大牌子
小店林立，極大量唔同款自己襯

點解韓仔咁興以前九十年代郭富城個個頭

首先藝興野不嬲好主觀
有啲人直頭係鳩
一張白紙都可以話係藝術品

而時裝都係類似問題
除非人地成個國家上上下下出街淨係著裇衫白襪皮鞋
如果唔係點樣可以亂鳩咁下結論

而mij有質素係因為日本時裝已經有好多年根基
無論剪裁 布料 手工 連部衣車都係承傳落黎
而唔撚係韓撚呢啲新興潮流 識著衫幾年扮大袋
根本同H&M cotton on呢類fast fashion無分別

整件t shirt 條領口用綑條定車羅紋
一吋定一吋四一嘅紙口
呢啲嘅細節對成件衫嘅感覺影響好大
韓風係新鮮 因為新興
但我夠膽講d做工佢都係鳩hea比你
唔同㗎仔連條車線都有佢嘅堅持

東大門定東門個分別只係在於加$1改個made in Korea 嘅tag比你
當然韓國都好多好牌子
有好多著衫好睇嘅人
但唔係原post嗰d圖囉

韓國=垃圾
文字垃圾，好似生蕃咁
發音垃圾，句句好似講緊粗口咁
文化垃圾，呢個唔洗解釋了
人都係垃圾，男嘅單眼皮大男人主義
女嘅乜9水光肌真係好撚柒
唉屌總之見到啲樣就硬係有種柒味，都未計成個國家都人造人

我老豆十幾年幾都係咁著

鬼佬著都好柒

肉酸到

日系咁多種風格
我就鐘意呢種

斯文、精緻、妙手回春呢個model 37歲

好柒

直頭得啖笑，話好睇呢 d 真係好打有限。

擺咁多圖有咩意思 咪又係睇樣試下每張都p大媽豬扒肥佬相？
同埋個到溫度低可以做layer 竟然會同熱帶氣候既香港比

我覺得好正喎好過啲頹look啦

畀錯正評
恕我唔識欣賞

正解呀

係多高人嘅

都估到佢未中學畢業啦
吹奏埋d整容雞鴨 post出黎d圖都好撚柒
用黎同Milan對比真係笑撚左

泡菜好過香港班柒頭少少咋

真心係平均尻短
利申有ex同有frd以前專食韓仔兩個都話係真係特別細

係條女淨係識J韓仔姐無可否認韓國人衣著係幾正，不過咁9 po 啲相就話型我笑而不語

Agger but 韓仔出名大男人，唔會好幾多

gel呢d頭都叫抄人你出過街未呀師兄 見過人番工未

啲韓狗著得好肉酸

估到有金泰亨份

根本個樣靚仔 carry返

我求其搵件著都型撚過哂佢地

而家意大利巴黎，時裝真係好差咩
驚買唔起就真

人地有民主，笑容都開心d

香港著乜都比人笑mk

好撚柒 唔識欣賞樓主收返埋自己丁啦

崇韓智商急降